上帝創造靜電係咪為咗懲罰唔冬眠嘅人類?

今朝電到發發聲

上帝創造連登仔出來撚鳩上帝